禾有一個淫底大波女朋友，有咩要注意？

@朴初瓏😍

小妹唔受毒撚

我話畀你葡萄下咋

邊撚度大波？

都5知你邊句真邊句假 一時又話cow到女出街 一時又話自己FF

痴撚線 越來越基佬

帽

日日屌女悿牙

牙gap不願面對

樓豬狗公
專呃絲打感情=.=

@里9

朴初瓏😍係A0牙
作野都作得好D啦

吹牙

圖？

hi g

小妹係a380- -

您條女雞尼炸

屌到佢大叫
LET GO HAWKS

G

方包面G